Over vijf in de ochtend ontdekte ik mijn lieve jongen, wie de nacht voordat ik had gezien bloeiende en actief in gezondheid, gespannen op het gras woedend en bewegingsloos; de afdruk van de moord, vinger werd op zijn nek.
